希望大家俾呢條女多D支持...

我老婆宜家有恐慌症
希望大家俾D支持佢

Gay

不了

早起師

男人不了

睇見張圖我都恐慌症
加油努力

定仔又做手術又恐慌 會唔會引退
跳唔到舞

恐慌印仔症

你搞到佢有恐慌

用我的愛去安撫她

除咗無樣無身材似男人之外，定仔都幾好

我安定她心靈

很可愛

成隻猩猩咁

米癲拉

比你搞到有恐慌

跳嗰啲狒狒啊

我無搞過佢

成日奶佢

大家可以講啲打氣說話 我一陣同佢講返

唔好意思
早排喺佢裡面釋放咗自己
搞到佢而家要搵藉口去做少少嘢

她很享受的